大交合出動落雨招數，務求令人唔出來投票

大交合可恥

係囉
天文台正仆街
點解要揀今日落雨